% mainfile: main.tex
% author Ondrej Platek 2012, settings are without any warranty

%% Verze pro jednostranný tisk:
% Okraje: levý 40mm, pravý 25mm, horní a dolní 25mm
% (ale pozor, LaTeX si sám přidává 1in)
\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\setlength\textwidth{145mm}
\setlength\textheight{247mm}
\setlength\oddsidemargin{15mm}
\setlength\evensidemargin{15mm}
\setlength\topmargin{0mm}
\setlength\headsep{0mm}
\setlength\headheight{0mm}
% \openright zařídí, aby následující text začínal na pravé straně knihy
\let\openright=\clearpage

%% Pokud tiskneme oboustranně:
% \documentclass[12pt,a4paper,twoside,openright]{report}
% \setlength\textwidth{145mm}
% \setlength\textheight{247mm}
% \setlength\oddsidemargin{15mm}
% \setlength\evensidemargin{0mm}
% \setlength\topmargin{0mm}
% \setlength\headsep{0mm}
% \setlength\headheight{0mm}
% \let\openright=\cleardoublepage

%% Pokud používáte csLaTeX (doporučeno):
% \usepackage{czech}
%% Pokud nikoliv:
%\usepackage[czech]{babel}
%\usepackage[T1]{fontenc}

%% Použité kódování znaků: obvykle latin2, cp1250 nebo utf8:
\usepackage[utf8x]{inputenc}

%% Ostatní balíčky
\usepackage{draftwatermark} % really cool draftmark
\SetWatermarkScale{4}
\SetWatermarkLightness{0.7}
%\SetWatermarkText{Draft!}

\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsthm,amsmath,algpseudocode}
\usepackage{cite}

%% Packages needed for Latex-Draw 
%% pretty cool drawing - latex-generating program
\usepackage[usenames,dvipsnames,pdf]{pstricks}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{pst-grad} % For gradients
\usepackage{pst-plot} % For axes
\usepackage[chapter]{algorithm}


%% package hyperref, links in PDF,
%% but mainly stores content metadata including content into PDF
\usepackage[unicode]{hyperref}   % HAS TO BE THE LAST PACKAGE 
\hypersetup{pdftitle=Probit regression with Gibbs sampling}
\hypersetup{pdfauthor=Ondřej Plátek}

\title{Probit regression with Gibbs sampling}
\date{1.6.2013}
\author{Ondřej Plátek}

%%% Drobné úpravy stylu

% Tato makra přesvědčují mírně ošklivým trikem LaTeX, aby hlavičky kapitol
% sázel příčetněji a nevynechával nad nimi spoustu místa. Směle ignorujte.
\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{
  {\parindent \z@ \raggedright \normalfont
   \Huge\bfseries \thechapter. #1
   \par\nobreak
   \vskip 20\p@
}}
\def\@makeschapterhead#1{
  {\parindent \z@ \raggedright \normalfont
   \Huge\bfseries #1
   \par\nobreak
   \vskip 20\p@
}}
\makeatother

% Toto makro definuje kapitolu, která není očíslovaná, ale je uvedena v obsahu.
\def\chapwithtoc#1{
\chapter*{#1}
\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
}

\def\todo#1{
\emph{\color{red} TODO: #1}
}

\def\todon#1{
  \todo{#1 \\}
}

% references to footnote
% usage: \footnoteremember{myfootnote}{This is my footnote} and then \footnoterecall{myfootnote} 
\newcommand{\footnoteremember}[2]{
    \footnote{#2}
    \newcounter{#1}
    \setcounter{#1}{\value{footnote}}
}
\newcommand{\footnoterecall}[1]{
    \footnotemark[\value{#1}]
}
\begin{document}
\pagestyle{plain}
\setcounter{page}{1}
%\tableofcontents %prida obsah

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{thm}{Theorem}[chapter] % reset theorem numbering for each chapter

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{defn}[thm]{Definition} % definition numbers are dependent on theorem numbers
\newtheorem{exmp}[thm]{Example} % same for example numbers
